(人權呢? 自由呢? 假民主!!!真種族歧視!!)澳洲大學禁中國學生參選學生會

September 12, 2019 admin 0 Comment
FacebookWhatsAppLinePlurk分享
澳洲媒體報導，位於墨爾本的莫納什大學突然推出新規定，被指針對中國留學生，限制他們參選學生會的資格。

新的學生會競選規定，要求參選學生必須滿足「每周可以工作22個小時」的要求。

澳洲留學生簽證規定的每2週允許工作時間是40個小時，即是留學生根本無可能滿足「每週工作22小時」的競選規定。據指這條新規斷送了該校一半以上學生參加競選的機會。莫納什大學62%以上都是國際學生，而其中大部分都是中國留學生。

報導指出，以中國留學生領導、主要由中國留學生組成的競選隊伍原本可以輕鬆贏得今學年選舉，並且掌管學生會，現在該團體正在考慮採取法律行動來反對這一新規定。

該校中文協會主席Jack Guo受訪時抨擊了這一禁令，並指責現任學生會領導損害了中國留學生團體的利益。Jack稱，「我們認為，這項規定對中國留學生及其他國家留學生帶有種族偏見。」

唔滿意咪杯葛澳洲囉

人權，自由係對正常人！但專門偷呃拐騙，心懷不軌嘅支那蝗蟲係無資格享有。

仲未知死,全世界會將中共國人等同 ISIS 看待只係時間問,題.自由嘅其中一個條件係你嘅自由以唔影響他人嘅自由為本,所以係唔會包容唔包容他人嘅人.

美國總統一定要係美國出世啦
呢條規則都好make sense

被蝗蟲選到香港學生會有好日子過？唔好係唔係都9撐

抵

咁其他國家黎既留學生例如印度人中東人咪一樣冇得選 大陸人又覺得被針對?

抵死
間大學做得好 防止學校進一步赤化
成堆鄰國人湧去人哋國家根本同殖民冇分別

澳洲人終於明白咩叫蝗蟲, 天性就係搶奪........

佢地本來都無架啦 又唔見佢地告習近平？

利用人地既自由去反自由
全世界都忍夠

推

唔鍾意澳洲咪返大陸囉, 又無人阻佢

有咩理由比共諜做公職先？
你話比我聽喇

唔鍾意咪返中國囉

Chinazi

唔係revoke左啦咩

本來都冇自由民主嫁啦 又話人歧視
唔好番大陸再話政府唔比民主自由歧視你地

人地知d學生全部都奶共做間諜 點比你玩

根本係全部留學生都係同一條工作限制條款㗎啦，啲中國人真係好撚自大，唔係佢哋有心奪權，點會其他國家嘅留學生唔理